喇叭牌正露丸vs 佳能密實袋

點解喇叭牌正露丸陣味可以穿透佳能密封袋

入完保鮮袋再入落密實袋都仲聞到陣臭味

夠竟可以有幾臭先可以滲到出黎

有無人都覺得好臭

出外時點樣帶先唔會整臭個袋？

因為正露丸嘅氣味粒子細過佳能密實袋嘅結構粒子

阿媽用糖衣裝喇叭牌個玻璃樽裝出街好似無咩味

咁有咩袋可以隔得住咁細嘅粒子

我都試過用果個玻璃樽裝少少出外
但一排之後唔開樽蓋都係大陣味

杜雷斯

真唔真呀
啲精子有咁細粒咩

正露丸唔用得膠袋
隔一排袋都融埋

裝係樽到再用袋裝住啵

以前試過掟粒正露丸落人地個 locker 度，臭足幾個月。